聽到撤回就收貨？提醒身邊善忘嘅香港人

612
包圍政總：肺癌患者吳伯伯中槍倒地後被拖行至警方防線；手無寸鐵人士被扯落地用警棍打；派水人士被毆打、腳踢、噴胡椒噴劑；女示威者被拖行150米至衣服鬆脫；在人群無法散去的情況下於中信大廈門外發射多枚催淚彈；立法會議員胡志偉要求見指揮官，警方前後向空地發射兩枚催淚彈意圖阻嚇其前進。

77
警員揚言執勤時毋須佩戴委任證。

714
沙田新城市廣場圍捕遊行人士，暴力清場（扭斷手腕、用手指插眼等），傷及街坊。

721
元朗鄉黑無差別襲擊：巡邏警員對白衣黑社會人士集結視若無睹；遊行歸家人士、其他乘客、記者被白衣人士以棍、藤條等打傷；報案中心職員：「驚就唔好出街」；元朗、天水圍警署落閘；襲擊持續直至黑社會離開警察才到現場，足足警方接報的39分鐘後。警察離開後黑社會再次到元朗站內外打人，唯擦身而過的警員對手持兇器的黑社會並無反應，更有兩名軍裝警與白衣人士交談，而事前何君堯亦與白衣人士握手擁抱。

727
光復元朗：反對通知書；於民居發射多枚催淚彈，殃及護老院等設施；遊行人士在元朗站比警察棍打至流血；有女警員警棍「加料」。

811
警察喬裝成遊行人士並作出拘捕；遊行人士被制服後仍被防暴警以棍毆至門牙脫落；警員將竹枝賊贓嫁禍到被捕人士背包；在港鐵站內：警員在電梯上推跌及毆打群眾，險釀人踩人事故；在不足一米距離向人群開槍；發射催淚彈。多名人士被捕後被押至新屋嶺，十數小時無法聯絡律師及親友，更懷疑遭到殘酷對待，根據警方資料，54人當中31人送院，其中6人重傷；報道引述知情醫護人員透露被送院者有骨折、肚部或胸口被打瘀、頸痛、上臂麻痺等，警員又在醫院內多番阻撓治療或護理程序，企圖減少被捕人士與醫護人員獨處的機會。

830
大搜捕

831
五金舖負責人以涉嫌藏有攻擊性武器罪名被捕。
太子站警方無差別襲擊：有被嚇得下跪求饒的人士被警員當臉噴射胡椒噴劑；有人被速龍打到失去知覺；警方禁止救護員進站施救；大量人士被速龍在電梯用警棍襲擊及踩踏頭部或背部；女被捕人士在警署被警員非禮、性騷擾。

92
旺角警署外，速龍撞跌攝影師、防暴向記者及急救人員噴射胡椒噴劑。彌敦道有人質問警察良心在何處，即被多名警員棍毆、腳踢。

93
大埔區罷課中學生被警員撲倒在地，兩隻門牙脫落。警察截查巴士，要求司機遮蔽車上的閉路電視，期間要求被搜人士舉手超過一小時、脫光上身衣服等，又恐嚇若不照辦，將控以阻差辦公、行為不檢。旺角警署外，在無警告下有防暴開槍（疑是布袋彈或橡膠子彈），一人中槍受傷。

以上有邊件事係你聽到「撤回」兩個字會息怒？
有嘅話，輪到我問你：
你個良心去撚咗邊？

五大訴求 缺一不可

當然仲有太多事發生過，只係粗略補充其他文宣。
已經盡量搵有片／有相為證嘅資料同報導，歡迎更正

希望用書面語寫，受眾會多D（例如台灣網友，同埋我個「自認爲高學歷社會精英聽到粗口會打冷震乜而家D細路句句都有粗口咁冇教養架」嘅深藍老母）

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

第一次出post唔係好熟
請多見諒

五大訴求 缺一不可

推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

自推
[size=8]五大訴求 缺一不可[/size=8]
唔好輕易收貨！！！